契爺Solomon Yue：咪撚再叫香港俾美國管，我地唔係殖民帝圖

獨立=ok

講到咁白

😦😦😦

咁歸英呢?

其實美國不嬲都冇興趣入侵你哋嘅領土㗎啦
對佢來講冇利益㗎
要照顧一個殖民地係好花費宗主國好多資源
所以葡萄牙當你放棄晒海外殖民地好大嘅原因都係因為咁
即係咁多多個好似關島咁嘅地方
佢咪要撥資源去長期去照顧你地
但係如果幫你獨立成為一個國家
大家嘅朋友嘅話呢
起碼你會自己顧住自己
但係佢有事或者佢要吹雞嘅時候你就會歸邊

真係唔好撚傻啦
無可能既事

點解幾廿歲人仲要做裙腳仔

人哋見你有美國獨立戰爭影子
所以想幫你
結果你問人要唔要佔有我
我俾個八達通你do
我屌 咁你當初講咩爭取自由

獨立係唯一一條路

美國反對國安法
但係支那一定要立

冇得你唔獨立

共匪倒台之後，香港應該只有兩個選擇

第一個係獨立

第二個係比中華民國接收
（援引中華民國憲法：茲我國大陸領土雖因一時為共匪所竊據，而使國家統治權在實際行使上發生部分之困難，司法權之運作亦因此有其事實上之窒礙，但其仍屬固有之疆域，其上之人民仍屬國家之構成員，自不能以其暫時之淪陷而變更其法律上之地位。」

而英國同美國應該已經冇咩法理上嘅合理解釋可以接收香港

英國有，美國無

英國只有一半 中華民國先可以攞曬
但台灣想放棄中華民國個名

世澤都講左好多次，美國文化係唔會食人領土養殖民地
美國人係唔識管殖民地架，望下菲律賓

想知城邦派點睇

我諗呢d基本政治常識唔駛任何人教都知啦
仲要solomon yue 咁樣重複咁多次

推

美帝係要海外軍事基地+ 友好國家交軍費比美國

做一個州ok?

唔ok

香港得兩個選擇：
1. 跟返英國
2. 自立門戶

無其他路

咁做特區

叫兩院搬過黎

係咪有班人成日ff，又煩住佢

荒謬

國師會扮睇唔到

美國啲州有好大自主權架

自己決定加盟做state得兩個步驟咋嘛

美國肯唔肯？若果係Work，美國今日唔係50個洲，係500個洲啦

講了幾多次，你去說服同樣係列寧主義性質的越南輸出革命大機會過英美上岸

第二個步驟咪就係兩院囉

單講法理理論, 中華民國都係唔可以攞晒, 只可以拎界限街以北

係咪咁鐘意比人管

歸美派死心未

咁出兵幫我地獨立呢？

點獨立？軍隊呢美國會派嚟？

咁托管地可以係作為一種過渡狀態嘅

畫出腸叫我地獨立啦

咁一係比美國做軍事基地~

你咁撚遠，唔似列支敦士登咁係正隔離，又無天然資源，佢用嚟用線人仲好啦，收入美國國土真係忽撚咗，排隊都係收入英國先啦

原本話想修憲，
國安法出前幾日突然收手，
可能收到風。

直布羅陀有自己民選議會, 首長由民選議會產生, 其實有幾"被人管"?

歸台 與台灣一國兩制
然後係深圳同香港之間起牆

做以色列ok?

美國可以

a) 向俄國買阿拉斯加咁買 (19年亦打算向丹麥買格凌蘭)
b) 美墨戰爭墨方輸咗 加州德州協議脫墨等加盟美國
c) 軟禁夏威夷女王咁樣直接接管香港

我講嘅呢幾個夠大路啦啩

有咩問題?

唔係潑冷水但香港無軍隊
中国一定唔會好似馬來西亞割星架玻咁割香港出泥
點獨立？

慣性二元思維

歸英有咩唔好？

嗰啲係自治領但無權選本部國會

同法國啲海外省唔同

獨立一直線。 跟住利益互補下有英美照。

佢係寸緊支那係殖民政府

其實推得倒共產黨落台 美國自然會係大陸搵到人組一個民主政府 我都相信大陸有呢方面既人材只係不斷被打壓 我自己睇既方向係香港比較可行既出路係under一個 美國認可/組織既中國政府

歸英
再好似澳洲咁，總理自己選
派個總督過嚟平時做個樣

香港人生金蛋個喎

加入聯邦呢

利申:多口問,支持獨立

Margaret Thatcher: HK would be better off independent.

美國做法係扶植個政權，好少攬上身

所羅門可能暗示緊法國係殖民帝國

圭亞那(法屬)嚮南美面積都唔細

而且真係當本部一樣

以後唔好再打飛機

狗都打唔贏，點獨立啊？叫幾句口號就獨到

上面有人話唔得但又唔解釋

咁又點
生意照喺到做
唔通香港人反美咩趕人走咁反骨咩

200年後都唔會倒台，黨員差唔多一億

太好終於出聲

一巴車醒班歸美撚

獨立 親美 科水比美國佬睇場

咁點解你要有真普選？
咁點解你唔乖乖地接受中共果套？
點解你出黎抗爭要光復香港係選擇行回頭路 而唔係行到屬性香港民族既路

連老美都暗示搞港獨

難聽d講，有200萬人為佢賣命wo

不過做州呢稅制要跟美國架

所以都係好似關島咁比較合理

最後就歸英/搵英美幫手下獨立
脫到支都有排搞 清間諜執豆腐渣工程

想太多

一日到黑想要一國兩制
歸英 歸美 歸台

長跪唔識企

唔獨立
一係國安法坐監
一係做順民

仲想有乜野出路

佢唔代表國會同總統大人喎

中英聯合聲明，共匪毀約

按條約可以歸英，歸咗英後首先要搞番掂經濟
之後先拉攏民主國家，表示香港願意永遠反共
最後香港獨立公投

親美獨立好過啦

so? 但係重點係自己個實權首長唔係英國派過嚟

英國拎返之後應該都係由鳩香港獨立，最多中間過渡...

唔知重有無無實權嘅總督

push

乖乖地接受中共果套 同 歸英有咩可比性?

畀台灣管嘅話
我會覺得係"滅國"
自己唔撚掂先會被人吞併

嗰啲歸英 歸美 歸台
都唔知做乜撚

係咪比人管得耐 就想一直比人管

我唔知喎 咁你覺得應唔應該獨立啊

五大訴求都唔知點求架啦 真普選都唔知點選架啦 唔行又點知獨唔到啫 確立咗個目標先有得盡做 有得嗌口號咪嗌囉 有得宣傳咪宣囉 有得搞姊妹城市咪搞囉

其實我唔信華人管自己人

Solomon 以前好似講過美國唔支持獨立，但早兩日講到明共黨不亡香港不生咁。雖然共黨滅亡可以講係建立民主中國，但都可以解釋為獨立。咁係咪代表咗外國開始理解獨立?

唔係叫口號、講獨既問題
而家美國開到聲話唔會歸美
英國只係會研究BNO平權

香港獨立唔係一個理想，而係現實

直布羅陀, 福克蘭個總督都係無實權嘅

唔獨立，咁仲有乜野辦法？
海外建港、做順民、坐監，得呢幾樣

仲記得611嘛？

佢咁好脾氣答真係勁

借推

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

泥你老母

官逼民反
無軍隊 你自己就係軍隊

開發蒲台果邊無人島老美長期駐航母渣住個珠江口，可能有得deal

劇本可能係
如果台灣比中共打 美國出手
順手回手界限街以北 中華民國領土
英國透過廢除中英聯合聲明
界限街而南主權回歸英國
南北合併 公投自缺

澳洲重有無總督代表皇權架？

美國立國精神係自由，又點會殖民一個地方呢。

做台灣既特別行政區點睇
真一國兩制

一向都冇興趣架啦

其實歸英獨立係最好嘅一條路 起碼穩住一脱勾最亂果段時間 然後再成立民主政府再過渡去獨立

對於中共嚟講, 歸英呢個方案比較容易落台, 因為香港原本就係英國租借.
反而萬一港獨真係成功嘅話, 好容易會觸發疆獨同藏獨嘅浪潮.

欣澳都泊到啦

佢想要你個market
要你啲錢
先決條件係你用佢套制度
但你千祈唔好成為佢一部份
佢覺得美屬係開支
中東有石油都冇殖民
何況一個爛鬼小漁港

醞釀下先啦
就算係爭取五大訴求都係爭取左一年咁大把
獨立/前途自決 那怕係要打仗 都起碼要鳩up返八至十幾年先
坊間論述有好多 但未入屋 好多人仲係好怕獨立
不過國安法下就..

言不正，名不順，美國無原因要收
講資格，一定係英國，其次係台灣

其實冇得唔向現實低頭
實有其他方法

根據你#78 #88 所講,咁估計即係你所謂嘅靠自己唔靠英美台啦.
香港無戰略縱深, 中國唔係馬來西亞, 咁你軍事上打算點樣單用香港擋住中國呢請問?

澳洲加拿大紐西蘭都有
不過已經用緊當地人做

東西柏林2.0

自己check 啦問

冇話唔獨立，但宣布獨立咗你覺得支那唔出軍人，坦克拉人？之後又係等國際救？

諗清楚先tweet
見唔少

咁點 ？ 好似而家咁比中共控制？定係港人治港？柒婆都叫「港人」喎
如果真係獨立，又點確保唔會比人賣？

成日有人喺twitter講埋啲on9嘢

我都記得有

用緊當地人你唔講我都唔知

所羅門契爺今次都默認左香港係要獨立了……

當時所羅門講既係No need, 要Focus係35+

而家局勢轉成咁，大家要諗下點樣

冇話而家獨呀
我好認同要繼續9up
因為講真以我地既能力只能9up

奴性太重

對中共黎講。。。

無一個方案可以接受

只有一國一制

no way...
總統大人先話到事

先歸英後獨立易搞好多

其實一路都冇講而家立即獨立
記住而家只係令大眾慢慢接受香港獨立既理念，我相信好多獨派都好有耐性等左好多年
唔爭在等多陣

佢暗指獨立？
美國亡我之心不死！死暴徒！

agger solomon

波多黎各都入唔到美國
香港肯定不了

英國夠膽可以以違反中英聯合聲明接收既

之前示威者發表臨時政府宣言時佢直情跳出黎叫我地收返唔好亂黎唔好叫獨立
但之前全世界都影到我地要HONG KONG INDEPENDENCE，佢到而家都無再出聲反對過

我諗真係局勢變到連外國都覺得香港唔獨立唔得了其實香港人，努力啊

你連Genzo都唔撚識

但之前有人同solomon講we need weapon
solomon答no you do not
咁俾你獨立成一個國家
又無武器無軍隊
點sustain呢

英國由當年民族黨果陣已經非常保守
而家你聽上下議院講野都絲毫冇想收番香港既意思
只係搞BNO平權
所以你預想到歸英唔太可行

冇眼睇
跪完英國跪中國 而家講緊企返起身一齊搭膊頭你仲諗緊跪邊邊舒服啲

香港獨立

你講到靠人打江山
人哋就會幫你咁

武力懸殊 即係去返民主蛆蟈就最好
唔撚使反了 黐返支那唔撚使四圍黐
唔攬炒了

中國人是要管的
奴性dna

回歸英國先啦

可能最尾香港會變左東柏林西柏林。

直布羅陀模式最好
外交國防唔洗自己管

要老美管 即係陷佢於不義o者, 哩啲野唔洗講到出口, 真係成事時 自然解放香港，但宜家講黎哂氣

當初係馬來西亞先放棄新加坡

你估中共會唔會放棄新加坡？

可能性黎講
Weapon ＞＞＞＞＞ 美國屬地

美國一向好少好少實際擴張
二戰後更加好少侵略新國土去建立殖民地
你見伊拉克打完都係本土民主化而唔係成為美國屬地

只有獨立一途

歸美唔得
獨立OK

不要說俾美國管 試著說美國駐軍

如果香港獨立成功，應該會震驚14億
到時14億都應該會質疑中共到底仲有無管治能力
繼而內閧，到時香港呢個民主國家應該可以感染埋廣東沿岸地區
到時掉返轉 吞併埋中國版圖添啦 仲歸邊咩

親美係最多好處，親英只係歷史上我地要做既野
親台⋯台灣同香港始終有原則上既對立
可以做姊妹 但唔應該當台灣係靠山，
要自立先可以有權力。

總之香港人要攞番屬於我地嘅主權

換係中國, 一定唔會放棄啦~

我係Twitter Reddit
由六月開始外國民眾其實好多意見都係支持獨立
只不過時至現代，民主獨立潮已經好耐都未有過
好多政客都唔敢去掂，驚有連鎖反應

但係香港既情況係，係外國眼中香港已經係一個準國家
獨立對佢地黎講可能真係冇乜大不了

好事嚟，我唔想香港比台灣管

以香港人的頭腦+ 奴性， 獨立後的問題一定可以決定

出兵搞鳩香港就一定 剩係香港內部都周圍軍營 敵人一早喺哂你左右
反而我係諗其實香港人到呢刻想當家作主有幾強烈？
What if 習種過幾年病死 然後黎個民主化/實行所謂一國兩制 果陣又有幾多人又仲會講港獨？

就算你唔直接管都要派個鬼佬黎管呀求下你
中國人係無資格無本事打理一個國家架

英國會唔會比你短暫歸英先
記住英國岩岩Brexit完，又要再搞鑊杰既可能性有幾大？

冇美國冇美軍
到時肯定有「深圳河導彈危機」

你on9啦，講埋啲無營養嘅嘢。

Brexit之後乜膽都冇啦我同你講

咁大個自己湊自己得唔得呀

ok 你呢句最高養份 thx

互射ok?

我哋呢邊叫價就一定係獨立架喇, 係睇吓當香港亂到足以動搖到中共個政權嘅時候, 會唔會迫到中共接受其他折衝方案, 例如將香港踢返比英國.

解放可以
但係條Tweet係問緊想做屬地，可能性幾乎係零

加上用馬來西亞同中國嘅國力黎比都太天真

就算中國係講到咁廢，打人海戰術都已經無得

打

香港有軍隊？香港有正規訓練嘅部隊得警隊同

解放軍，所以要計戰力我地係負數

NCM 講到咁白
有D野所有香港人要認清

支那終將滅亡
呢點係肯定
問題係支那倒下時, 香港獨立/重光時
你同我到底係邊
到底係訓係墳頭入面, 定係去墳頭拜人果個
係短期內, 所有人都必須作出決定

要記住
決定永遠由自己做, 都一定好過由他人隻手去做

現在香港 = 當年日本

在行動上，國師不是你可以超越或偏離的。你只能百分之一百的服從和跟隨，一分一毫都不能改動。否則下場是死。因為你面對的是共產黨。
我向特朗普請求解放香港（liberate Hong Kong）是向美國元首政治請求，他怎麼liberate，是他的判斷。
香港的偽獨青年，是要求美軍登陸香港，是香港元帥在得知美國會救援的情況下，向美國的元帥求助。這是多麼的可笑！而且，還給予大陸人民一個賣國賊、喪家犬的形象。
共產黨最擅長的是激化民眾運動、騎劫民眾運動、搞壞民眾運動。我不是說那些偽獨青年是共產黨，但他們的行動與共產黨特務一模一樣。

香港獨立
再叫英美提供援助捧出真香港總統 （民選）
然後軍事援助已經夠 唔一定殖民

問題係 solomon答得好實在話you do not need weapon
所以我都係觀望態度多
當然希望美國有實質嘢做到幫到香港
但what if 到頭來都係無
靠美國以外 香港而家好似無哂其他方向咁
美國出手好似變咗唯一嘅一點光

佢唔會比你獨立，因為你獨立姐係同人講你地

亂就得架啦，就可以獨立架啦。

手足唔好亂講野

所以乜現實都唔睇, 鳩叫唔好靠人完全獨立, 根本只係浪漫主義

兩者都係比人管 兩者都係當香港係搵錢工具 香港人都係冇得自己揸主意呀
抗爭左成年 由五大訴求嗌到去香港獨立
轉個頭你同人講我要既獨立就係歸英歸美 而唔係民族自強香港獨立

咁不如我地而家嗌翻五大訴求算啦！

當然獨立可以解決期中一啲問題，但同時都會出現更多問題

加入俄羅斯聯邦可行好多，再唔係做俄屬香港

一個有民主一個無, 咁都叫有可比性?
英國海外領土有自己民選議會, 民選議會選屬於自己嘅首長, 點"被人管"法?

俾意見姐
冇話要跪，唔可以對等？

#179 又有一個政治浪漫主義者

第一個步驟要過香港議會先喎

我要真普選!!!

懲罰哂班中共港共官員都夠啦
大把資產係美國

如果歸英得

換過個領導人都得啦

我地依家追求嘅係自決權

唔係再要求神比個英明領導我地

其實都唔撚明
點解咁多自己人好似雀仔BB 咁周鳩圍叫 認親認戚

你宜家係叫人認你做屬地
無啦啦接你做飛地 強如美國都唔敢啦 接完真係人類歷史上留名
宜家唔係叫你唔打國際戰線
但宜家2020年 仲兜口兜面叫人 管你 除左d平時on9開既國家
有邊個夠薑公開接呢句說話 話「好呀 我聽日黎?」

你當真係黑社會大佬 你跪地 佢就肯收你做靚?
現實係 就算200萬人簽爆白宮聯署 連力架馬都唔敢回應 「請問你幾時入侵他人領土」答yes啦
唔洗識咩政治格局八奇思想 普通諗都諗到啦

你要做既係 除左將自己同佢地實際利益綑綁埋一齊
就係証明自己 同佢地share 同一個價值觀, 夾佢上船
反正你叫佢接管香港 都係打悲情牌 不如轉個灣 打好d

骨牌效應

⁠佢咩新鮮蘿蔔皮代表羙利堅合衆國

冇執政意志，只想有明君其他嘢唔洗煩，只係唔想俾共產黨管。明明大家先係呢塊土地嘅主人。

你班民國膠，你自己中毒就好，唔好攬住香港一廂情願。台灣人，、香港人憎死一國兩制，仲搵嚟講? 仲有，中英聯合聲明係eclipsed "Treaty of Nanking" and "Treaty of Peking". 如果匪共被証明違反SBJD, UK法理上可以claim返港島同九龍嘅主權，而新界就同台灣deal送埋畀英國，咁就全境收復。歸英後過多十年，勇武建軍、文宣學成後公投獨立，就似澳加咁成為國家。

邊個問咁on9
有時見到有啲人話乜「加入做第51個州」就嘔血
我係美國人睇到都覺得你onL799

形容好正
呢個避戰做低威既形象既唔討好左膠亦唔討好勇武

意思係成為盟國

美國要盟友而唔係奴隸

我唔想幫佢兜
但係佢係就而家既情形講no need
而家我地的確係要繼續用目前既手法keep住個勢

冇問題
但係brexit之後既英國似乎唔係好想再搞大壇野

如果有人英國照舊好似當年咁為左英國本土利益賣左你出去 咁你所謂既首長點呀？97年前立法會都係民選議會啦 咁最後點呀？

你明唔明係經歷完做過殖民地 先知作為殖民地係冇可能決定到自己民族既命運 香港人經歷左咁多野 就係想自決咋

同埋你搞清楚一樣既係 去到21世紀 殖民地已經唔係主流既國際玩法 諗清楚如果一個現代民主國家無啦啦整個殖民地 對佢既管治威信有幾大影響
與其係當你係殖民地 不如係呢個地方培養一個親英/美既民主政權仲好啦

答佢都費事

佢共和黨黨員，唔通真係話畀武器你咩

美國，一個同中國差唔多大既國家
要係中國組一個民主政府，可行性非常細

再者，經歷過咁多野
向心力咁強既香港民族可以點樣再under一個同自己講另一種語言既政府？

我認為呢個可能性相當相當低

獨立就係獨立
成日都想搵個新奴隸主就算

我寧願係好似當年戰後日本咁
比盟軍管治一段時間 建立民主體制 等日本人自己管治自己
都好過要靠人地黎管治自己

直接獨立啦屌

美國唔係一個隨隨便便就入得
如果美國係21世紀，因為自己強大，係海外接管一個前殖民地，係好多人眼中同幾百年前大英冇分別

所以美國自從2戰以黎都唔會再進行實際擴張行為

獨立都要搵人監督，引導

以香港d太監式政棍人材
獨立後必再有大亂
比人乘虛而入

上面幾條友都幾搞笑
當初有連登仔話要獨立 就話未係時候 外國唔會認同
而家美國似乎開聲問你想唔想獨立 佢地就話 我地歸英歸美歸台算啦

咁獨立啦

其實香港獨立完 做永久中立國 專心玩下銀行 金融咪算 點解咁鍾意做殖民地

兩個獨立國家先有資格講對等

唔可以有新民主中國？

唔好睇到自己咁高
外國佬嚟香港投資主要都係為咗「比較安全地」賺人仔

唔好咁肉酸啦手足

香港人識閪管咩
叻到盡咪又係曾蔭權年代咁
法治會有既
但咪又係官商勾結，地產霸權，貧富懸殊
基層都係無運行
英國都右
不過英國人識得唔好賺咁盡，會俾一定生存空間基層
有返d社會流動性
香港人就鍾意投機、炒賣、搵到盡
支那無垃圾，都唔代表香港人係好野

當年仲有界址條約問題呀
如果會有歸英(或獨立啦)發生的話, 就會經公投啦.
97 前首長唔係由民選議會選, 去到92年議會先有變相全直選, 但84年已經簽咗聯合聲明. 而當年係中國反對英國改變香港政治體制. 但如果係歸英的話, 到時個環境已經同當年完全唔同, 所以你聲稱"有人英國照舊好似當年咁為左英國本土利益賣左你出去", 本身已經唔完全係事實, 而且之後更無當年咁嘅環境. 反對唔係問題, 邊樣先對香港好, 可以慢慢討論出結果. 但請base on 事實.

問題係, 今時今日英國海外領土嘅制度, 已經唔再係你口中嘅殖民地.

如果係孫中山 三民主義既中國 香港人願唔願意 認祖歸宗 《（事實既野 無得屌 ）

獨立呀！建國呀！

點撚解要搵人黎管香港呀

去到呢一步
居然同人講「我哋淨係想換過新奴隸主咋」
我保證全世界都會永遠再睇唔起香港人
真係諗到就燥
死傷咁多全部變晒笑話
真係屌你老母

第五十一個州又點睇?

"支那無垃圾", 手機打字成日都出錯"係" 同 "無" 呢?

呢兩個字手機放隔籬, 真係玩死人, 一打錯成句個meaning 完全相反

連自己嘅未來都想交俾人
咪癡線啦
係咪真係冇搏頭到咁呀

都應該要獨立

同埋講到呢d自決問題人就好現實
邊樣令自己生活穩定咪揀邊樣
以前英國管安定繁榮根本揀歸英就好合理
試下真係歸英
但俾你普選立法會同地區首長
邊個得閒同你港獨
成日搬乜撚香港民族點點點出嚟真係勁大陸人feel
21世紀唔興殖民主義，都唔興民族主義啦

「係」先真⋯

外交國防點解唔想管？

香港唔會
北京上海果D可能會

東西柏林係條約下既產物
宗主國打輸左要將城市比聯軍暫時分治
之後先係因為冷戰分開

香港而家呢個狀況更加似東西柏林

漢奸偽黃假獨立真賣港

老美上年以來都反對港獨

今年仲出緊口風 全世界迫緊我地港獨 明唔明

97前香港已經生緊金蛋 賺乜野人仔

如果唔係基於現實利益計算同基於事實衡量完輕重之後, 單係用民族主義式鳩叫獨立的話, 其實同中國嘅"中國人要站起來", 其實無分別

我唔反對獨立, 但我反對乜都未衡量好就做決定.
根本係應該唔好"先有結論, 而後搵證據". 而係應該"先搵證據, 而因應搵到嘅證據, 再得出結論".

笑死口說香港獨立,到最尾都係想做人隻狗唔係當家作主
仔大過啦重要阿媽比奶水飮中國奶水啦仆街

以歸英作過渡唔覺有問題
一開始獨立，軍隊都未訓練好，仲有成趌赤化咗嘅公務員同共諜，清除唔駛時間咩

歸英先有可能呀⋯⋯

打完 英國托管，再比香港人自決

邊個成日諗埋d on9野

獨立完，食水已經係第一步問題，支那肯定第一時間閂東江水

百幾年來都係金蛋

英國史入邊香港條數出名靚

其他殖民地要倒貼

點會解讀到叫香港獨立

自我聯想

唔相信亞洲人可以管理國家

吹美屬香港吹到真係有人信

咁又無百幾年來

前期英國有出錢起基建

水塘同醫院之類

仲講食水？
你瞓撚咗幾多年呀？
而家海水化淡仲平過東江屎水呀

你可以請人訓練或請求維和部隊管治安但咩歸英過渡人地彩你有味

推呢個
成班浪漫主義上腦話一定要即刻獨立

大英帝國都係?

其實啱 佢最多解放你

波多黎各...

加入聯邦政府

海水淡化廠一日可以起好？更何況而家政府特登唔起海水淡化廠。

英國

獨立咗仲講政府特登唔起？
仲有
本身船灣淡水湖啲水都用得
同埋有齊基礎設施喺到

魯迅有講過，華人， 我係認同嘅!
所以都係西方管理算啦

大部分情況水庫都係夠供水

暫時接管，協助整好哂政府軍隊先加番比香港人

永久做託管地

要畀美國公民國籍我哋， 驅逐曬全部藍屍 永遠不能在香港!

你有冇分清楚而家講緊係邊個國家

美國墨西哥戰爭都係購買㗎咋!

所以先至話自己唔係殖民

你一定打機打得多，以為咩都係禁個掣就做到，出錢一直一定幫你
香港既地位係脫離中國後，按條約規定主權還原返係英國
呢個世界講國際條約，開口埋口就說了算，你都幾中共思維

未來嘅事冇辦法可以100%知道，只可以預計，（如果共匪崩潰之後）華人之中唯一民主制度嘅國家只有宜家身處台灣嘅中華民國，如果支那入面嘅反共民主派要由共匪嘅癈墟中重建秩序（撇除軍閥混戰因素）好大機會會投靠中華民國，而中華民國亦法理上擁有對支那地區主權（當然台灣人想唔想接收14億隻僵屍又係另一回事）

未來太多變數，呢個只係其中一個可能性

英國佬肯定會要㗎 因為脫歐後需要為經濟注入活力
如果可以拎返香港 就正正可以提升經濟
而且上兩個禮拜英國話想要加入新TPP 貿易協議
但係現時英國係亞太區根本係冇地嘅
咁你話係咩訊號?

連登仔係咁，博連登仔掌聲就渴撚死

冇得歸邊

你睇下台灣
亞洲人唔一定差咖
香港人仲要咁聰明

啱

全部都係大中華情義結理論 我都唔明點解
佢地會用一百種理由去解釋香港獨立唔到

但唔嘗試去諗一百個方法獨立

係都要搵人痴 鐘意做狗

但明明係街上邊就大大聲叫自己係香港人
面對黑警連死都唔怕 就怕獨立之後會死

支那人有劣根性 呢個可能就係香港人既劣根性

唔想要英國，我想香港人自己管理返自己頭家
用中共語言，即係自己當家作主

你當台灣流架？定係你選擇性忽略台灣喺今次疫症嘅表現？台灣幾乎係全世界唯一一個喺今次疫情之下仲可以冇停工冇停課咁正常運作嘅已發展國家

我發現好多巴打都唔明白香港個角色定位
香港係西方國黎用黎同中國做交易既中間人
如果加入左西方國家，咁即係叫佢地唔好同中國做生意，而香港都即時死左
香港必需獨立維持中間人角色，就算偏頗西方都要扮中立

所羅門早兩日話香港人唔需要武器係岩既
因為香港人無受訓過，而且人數少，事實係唔會夠摺被軍打
美國佬都唔想大家送頭

咁無武器，又講到明支共唔死香港一定無民主，咁暫時有乜可行路線
暫時我諗都係無，現時所羅門既意思係叫大家交個波比美國搞，香港人繼續做住支那既人質先
我認為如果支那肯跪低，放手比香港人係支那下搞雙普選扮中立，美國都會收貨
如果支那唔肯跪要繼續玩落去，我都睇唔清美國同香港有咩大方向

心水清

你獨立咗，你比得起錢美帝嘅
成個橫須賀+普天間搬晒去香港都仲得

夠玩未

2，自立門戶

咪話咗協議囉!!
關塔灣協議永久租添

岩呀 我認同要基於現實利益同寧實去衡量最終決定

但請問歸英歸美既可行性？先唔講香港係支共下帶到啲咩利益比外國 你想去人地國家 人地想唔想你加入佢度先？你話我支持香港獨立係浪漫主義 咁係未有其他evidences proof 你歸英歸美係work既 咁呢個又係咩主義咩玩法？

都係果句啦 如果經過成年既抗爭 香港人既革命都只係想加入人地既國家既話 咁唔緊要既 呢個係香港人既決定

同埋 香港獨立係最終目的 如果歸英可以做到呢樣 我都贊成 姐係好似當年戰後日本過渡期咁

之後入英聯邦

人地國會議員提議授權總統承認香港係separate independent country 喎

幻想下香港未來
支那四分五裂亡國
香港獨立，台灣入聯
香港可能有機會公投入美
或者成為英美聯邦份子
成為亞洲最強大國家

唔係所有國家都有軍隊...

我都覺得美國想香港獨立出黎，起碼同支那做交易唔洗比人揸住春袋
加上美國講到明要支那解體香港人先會有真正既民主
我睇唔透美國係咪真係想打爆中國

我本身因為上年 大家既團結對獨立真係好有希望

支那夠難對付啦 泛民班垃圾搞左廿幾年都搞唔掂

但上年憑冇大台既香港人 唔怕死 有智 有謀 有錢咁去抗爭 直到今日迫到支那出國安法 世界都支持我地

然後一班固步自封既各位 仍然仲係大支那情義結 香港條件獨立唔到既論調

歸美 歸英 歸台 支爆輸出革命 喚醒中國人 一個中國中華民國 有d仲講緊永續原本一國兩制

其實大家想點？

冇共識不如唔好晒大家時間 唔好再無謂地令同為香港人既手足送頭 送命 送前途

玻豬末日

真心 比香港人自己管 仲恐怖過中共
日日批鬥人 鬥黃 應該同依家一樣 會有人喺咁比人打 比人殺

睇你地討論真係好笑
就算比香港獨立到，你想搵個人出嚟管治香港都唔撚掂啦

擺到明呀 但上邊班迂腐既手足唔係咁睇丫麻

口口聲聲話梁天琦走前左三年 陳巧文走前左十年

講咩i am sorry. I am late

係咪又想幾年後講多次呀

拆左個海洋公園比美軍做基地啦

睇錯，我想 撤回
雖然我都想

美國由始至終都係想搵錢，如果要食，一早食晒成個中國啦，使等到今日？

昂船洲， 同埋全部嘅 摺被軍 軍營，轉做美軍

因為香港人管唔掂
(起碼一段時期內)

呢個真既都
先唔好講班藍絲未清算

剩係歸台 歸英 歸美 定民主大支那到時都有排嘈

辛苦左成年幾 有錢出錢 有力出力 你話我放負撚都好

到今時今日竟然仲未有獨立共識

請大家留意反
幾個月前既臨時政府宣言
同24號既獨立旗幟

Solomon由停到無反對

可以歸立一點

香港獨立時機熟了

但仲要需要外國支持

所以要由過渡期 呢段時間就係要學外國既政治 民主體制
跟住先獨立

行獨立制但有美軍長駐

買香港

戇撚尻，咁遠點管

比你200萬人當軍都唔夠打架啦 有軍隊有咩分別

係咪想要本美國護照諗到傻撚左

無可能
有可能出兵？ 核國家
腦袋是個好東西

諗下都射曬
Let it be true，bro

係指呢一刻，如果聽日你有武器殺左狗，咁美國就冇得拎正牌入手，冇話獨立後唔得

咁其實大家而家係度爭取緊咩？為乜反抗？終點係去邊度？

不如講清楚先 你既光復香港係點演繹？

咁其實大家而家係度爭取緊咩？為乜反抗？終點係去邊度？

不如講清楚先 你既光復香港係點演繹？

Day 1 612開始我地就冇武器架啦 黑警開晒鎗啦果日已經

如果香港獨立咗咁就係一個親美國家 對美國黎講一定好過收返黎自己養

反而想知美國想打到中國分裂定係縮返入老母個閪算 覺得呢樣野先係香港獨唔獨立到嘅關鍵

"歸美"連法律理論上都唔可行,我唔想講

首先, 你話" 你想去人地國家 人地想唔想你加入佢度" 呢點, 你放入美國度講得通, 但放入英國度係講唔通. 因為當初係你英國自己打返嚟嘅. 聯合聲明又係你有份簽嘅, 中國breached 聯合聲明, 呢單蘇州屎, 以西方政治倫理而言, 英國點都要搞返掂佢, 正如羅得西亞, 英國都試過重返, 之後先再獨立. (當然獨立完, 即Zimbabwe, 之後點一鑊粥, 係後話)

第二, 香港由開埠到國安法之前, 無論主權under 邊個, 基本上都係做西方同中國之間嘅中間人, 因為香港先係熟晒兩邊人嘅做事方式. 你叫西方人直入中國, 叫中國人直接對西方人, 等火星撞地球啦. 而今時今日中國係打到香港爛晒. 咁仲點同中國做生意? 但1841-1997時, 一個under 英國下嘅香港, 就可以做好呢個function. 百幾年都work, 點樣 "未有其他evidences proof 你歸英係work"? 你呢個講法根本係對香港開埠歷史去到選擇性失明嘅地埗. 而你一開波就獨立的話, 點保證班官唔一下子就被中國收買晒? 喂而家都係咁啦. 中共被打殘之後, 中華人民共和國可能會消失. 但呢塊土地上嘅人係唔會消失嘅, 我相信西方世界亦唔會對中國做種族清洗. 咁香港咪做返個中間人角色囉. 當年英國同其他西方國家咁做之下, 有幾多jetso先? 而家係中國搞到個party 寸晒之嘛.

第三, 先歸英的話, 仲有軍事上嘅好處. 先用英國屬地身份包括埋入五國聯房入面. 而且喺南海北部, 就會變成有個北約港口, 成為西方對中國喺南海嘅stopper. 另外就係防止中國間諜滲透問題. 香港無啦啦點變一個可以足以同中國對抗嘅情報部門出嚟? 叮噹咩?

無論軍事定經濟, 香港一樣係可以帶到利益畀英國. 而英國點樣帶到利益畀香港, 70年代之後嘅英屬香港, 已經係一個好例子.

驟眼睇落, 的確係好多人似乎乜都無諗, 就批評人支持搵個大佬嚟跟係"奴性", 呢啲就真係政治浪漫主義.

講明先, 我唔係非歸英不可, 我只係一定唔要under 中國. 我只係列出一啲歸英會有, 但一下子乜都唔理就叫完全獨立唔靠人, 其實似乎難以做到嘅事出嚟, 做個對比. 當然可能係小弟不材, 其實有辦法, 只係我諗唔到都唔定啦.

好核突囉叫人托管自己

呢個世界你唔搞人

唔代表人地會唔搞你

香港水庫供水量係夠用半年（你可以睇返水務署report ), 但前題係供水系統無被破壞。如果半年起到個廠，我無野好講

咁咩叫Manifest Destiny?

街頭抗爭既話，攬炒已經係最高目標，
攬炒完可以停街頭抗爭。
奪權只有武裝起義，
我prefer海外建軍，
但現時形勢大好，
美國可能會猛烈制裁直接收中共皮，
報武肺血海深仇。

美國對人命個價值觀唔係支那個種，
支那會諗你疫情後經濟唔好，
又咁多利益係香港，唔敢出重手既，
我而家就大你，
應該可以成功搏到新加坡化。

可惜美國係比英軍打死五個人，
已經會稱為大屠殺記落史書既國家，
唔知大家feel唔feel到，
武肺過後美國幾撚想報仇…
改咗美國對華戰略方針，
話以前係全盤失敗，
加軍費講明針對南海，
制裁東突 33間公司，
再封鳩埋中國買晶片，
賣魚雷比台灣，
香港未出事已經出幾十招。

我想講美國就算唔郁香港，
想避開美國商人利益，
都大把手段可以逼中共屈服，
甚至解體。

一凍鳩哂中共高層係海外d錢，
中共高層即刻搵習施壓。

去到羅斯福已經基本上停咗啦喎

獨立就獨立啦，做咩係都要揾個國家管自己

發人深省

入侵就唔洗 但如果可以派兵好似沖繩咁
就可以多隻眼𥄫實中共
當然我都係FF吓only

呢位巴打有營養好多

但我唔認為得武裝起義一條路

同時我同意可以先睇美國回咩招打支那先

既然大家反正都估唔到美國會點強烈反應支那 不妨等一等 要畫面靚影完相好走 我尊重堅持留守既人 但盡量減低送頭

我相信只要大家團結 解決到共識 距離成功未必需要太遠 今次支肺係一個機會 唔洗搞咩長期抗爭

其實有冇諗過美國單靠制裁已經夠玩殘中共？

蘇聯都玩得爆，
中共高層成家外國人、外國資產，
一凍結既話，個個即刻叫習 別打了。

香港未黎國安法已經改咗美國對華戰略方針，
即係佢地唔係幫我地打柒中共，
而係佢地原本已經好撚想打柒中共，
而家又有個靚位比佢地入。

香港唔洗歸英歸美歸台，
完全獨立到真係唔出奇。

呢一刻其實真係靠畫面，
比國際線出力，
因為係香港點勇武都阻唔到人大，
得國際先有力阻止或者我地捱一段黑暗時期，等冷戰整爆佢先重光。

老實講，如果支那國安法唔整街站扮有民主支持，唔出盡牙口話唔會搞到外資個d大外宣，我都驚佢真係會括撚咗出去。

事實係佢仲需要對白手套，先搞咁多野，
玩showhand，露撚咗個老親底出黎。

關於沈教授20點之我見

人哋立國精神係反殖民

你講供水系統有冇被破壞
咁我諗你係假設咗會打仗
咁打仗時
香港仲會唔會有咁多人喺到？
打完又會有幾多人咁快返來？
此為其一

其二
香港係會落雨
水塘嘅水係會refill
每年經雨水收集嘅有300百萬立方米左右
每年耗水量大概1000百萬立方米
截至2020年5月25日本港水塘總存水量有
約390百萬立方米
如果減少一啲非必要嘅淡水使用
同埋香港人口冇咁多時
咁仲會唔會唔夠用呢？

至於現今社會能唔能夠一兩年內起到一間海水化淡廠？
我諗冇超支應該就得
1973年，香港政府汲取從試驗廠所得的經驗，正式興建當時世界上最大型的海水 化淡廠 — 樂安排海水化淡廠。
海水化淡廠第一組機件於 1975 年 10 月投產。
如果50年前都做到嘅時候
我諗今時今日唔會退步掛

二戰後得中國想要殖民地，人地唔係支那

獨立啦

英國又唔要 美國又唔要
我而家支持獨立了

真係要Pin 呢個

所羅門： 你地跪係到求bno平權都夠樣衰 唔好再咁撚樣得唔得 連骨氣都輸 贏左有撚用咩

當年美國黑奴贏左不知幾開心有自己國家 你班撚屌原來唔係求自由 係求換主人？

冇人照住，一部坦克就收左皮啦
浪漫主義者

讀下歷史都知
佢要食東亞邊個國家食唔到
結果一個都冇食

咁又係喎 唔記得左

笑咗，不過啱

分析得幾好，不過我有幾個建議

如果巴打計埋人均耗水量結合你既第二點黎講，然後計返淨香港雨水可以養活幾多人，會更加好

然後亦可以試下分析到底會有幾多人會因戰爭離港

最後你個海水化淡廠個比較唔夠全面。首先而家人地係講緊逆透析法，同樂安個原理係兩回事。好似有政府資料預計過要興建幾耐先會落成，我唔記得。 然後巴打可以再深入啲講下一間新型海水化淡廠又可以生產到幾多食水？全港適合興建依種化淡廠既地點又有幾多？

佢意思係中華民國管>獨立

識玩

佢冇排除軍事訓練同武器支援香港

班人唔讀歷史架嘛

香港獨立係最合乎全世界利益！
唔好再唸去做人地既附屬品
我地自己話事ok!?

Puerto Rico咁樣又得唔得呀？

岩

之前仲有傻仔話香港係美國等51個州

請別天真，人地國民交稅比政府養軍隊供你差遣？如你連自己為自己出聲爭取的意志都沒有，總幻想救世主出現、有大佬跟、有便車搭、有現成民主的便宜可撿，咁返去做港豬狀態你會開心D。

太理想化
侵侵係商人 理得你死幾多人
恩怨值幾多錢
所有決策都以國家利益為先

城邦派的目標一直是要以自治領建國加入英聯邦

而不是港獨的共和國式民族獨立

Push
Be humble

只需要一個軍隊企係我地後面已經足夠，香港大把人才

唔係夠膽，根本就要

係都要眨低自己
係都要做奴隸

清好波

台灣好似啱啱放棄左

獨立啦屌
點解要人管

咁撚鍾意做人屬地 繼續做支那香港囉

台灣

美國搞開Imperialism 而家又唔認？

個個都唔想獨立，只係想搵個"好大佬"照住

中國人係要管

屌你老母點解永遠都有人鍾意主張做其他國家嘅附庸

美國好撚憎殖民主義⋯⋯請手足做好功課

Push

要獨立唔靠自已 要大佬做哂 屌得好

最基本起碼養活到3分1人口先
未計扣除其他非必要嘅耗水方式
當年曾俊華打算用5年時間起一間
年產量就9000萬立方米
東江水總成本每立方米8港元
而另外樂安用蒸餾技術都係講緊每立方米4港元
而且本身有廠喺到
仲要國際油價下跌
即使沿用舊方法都冇問題
最後想同你講幾句
唔好下下都靠人去分析靠人去答
試吓自己google
其實唔難
用下自己個腦
如果打仗有幾多人死幾多人走呢啲
自己都估計到
唔洗再扮一個懶係持平看透世事
但又乜都唔識乜都唔搵嘅語氣
呢到係連登
唔係學校
唔需要咁多你所謂嘅分析建議
我就建議返你轉頭學下待人處事
諗清楚幾時講啲乜

唔好意思屌錯你
睇錯人

巴打你好大壓力喎

睇錯人sor

只要美國肯
香港比錢請美軍黎就夠

solomon
_______________________
香港人建國

乜嘢都用錢可解決咩，你畀錢叫老習唔好搞香港吖咁。

香港除咗軍事 應該有能力自己照顧自己

獨立呀，再同美國友好，明唔明！

但美國會提供美軍

is coming

其實外國好多普通人都以為香港係獨立國家 反而聽到話唔係佢地仲驚訝

獨立算數啦！
香港人要自救
無啦啦變咗成班人攤大手板等人救

我諗到既只係等到中國分裂既一日 之後南中國拉埋香港變左親美政權

不過唔知要等幾多年

其實最好就先歸英先
等佢執過哂香港堆爛攤子
更重要係唔好俾有野心嘅人搞假獨立
唔係就變左非洲國家咁
搞掂哂
就變加拿大/澳洲咁ge自治領
加入英聯邦

準國家呢個term

Twitter有台灣人就係驚香港人會相信中華民國
有出聲講中華民國只係less evil
國民黨仲係好撚柒多人支持

香港獨立
唯一出路

肯定好唔中立

唔通叫佢認美國想食咗香港咩

駐軍就有得諗

已成condom

應該得中共會成日ff外國好想由中共手上奪取香港
想移民去申請綠卡啦

美國真係唔想要香港㗎
戴卓爾當年同列根傾過想美國托管香港
列根唔肯先同中共傾香港問題

但係"大佬" 我哋已經跟咗兩次
英國同支那
仲搵？

🤥 香港點先可以獨立

當年列根要聯共打蘇，直情香港問題都唔想理

不過美國根本唔需要殖民地咁大開支，只需要駐軍就得

竟然無所羅門張圖

可以控制國際金融， 仲可以對南海宣稱主權!
唔明點解冇用

歸英入美完全係冇可能
香港獨立先至係唯一出路
香港人 建國